女人真係一種好難預測既生物

話說上2個禮拜攞左一個女他既contact，頭果排都傾得幾好，有時佢都會秒應，主動帶入另一D話題。
問題黎啦，呢排我send親message俾佢都己讀不回我。
想問下各位點解D女性會咁做？究竟女性咁做係咪正常？
利申：己經冇再主動message佢，睇下佢會唔會主動message我。

pish

厭咗？

搵你攝時間

你講野悶囉

屌你老尾，知道點解了，我唔會再晒時間落去搵佢，真係ON撚柒鳩

嗯？

係點解？

典解

點解

人地本身有仔？

你好d 淨係哂左2個禮拜
我哂撚左2個月 有好多野後悔都黎唔切 哂哂d 時間 唉

即係點解

講來聽下 等巴打們分析

online

咁少資料好難估，有無fb ig去調查下？

same

講得未

佢有仔（好似係）

兵

唔會做兵囉食屎啦

會唔會佢有左男朋友